除夕夜應該同女朋友定係sp過

女朋友話想同我倒數，但個晚我又想同sp扑住跨年

3P囉

屌你老味 咪撚出嚟害人啦 快啲放生你女朋友啦

女朋友唔俾扑咩家陣
唔好害人啦
放生你女朋友啦

就係唔想3p先要揀

Sp

同sp扑嘢同時倍女友倒數

冇害人
有做足安全措施

同sp扑嘢爽過女朋友十萬倍啦

屌完佢再比佢屌

你都幾撚厚面皮

垃圾post, pull

ff完未

你都幾仆街

賤男

扑住SP同女友倒數囉

邊度賤呀sp餵得飽我而且又夾

SP
因為你SP係你老母 百行以孝為先

Sp la

咁你咪同sp一齊囉 出軌仲理直氣壯

同我過

點解唔想？

SP啦，叫你女友搵佢嘅SP

一定係sp，你女友都係咁諗

三個一齊出街倒數光復香港時代革命啦